[一月國家隊] DARLING in the FRANXX 討論區16

露點ver

STAFF
監督：錦織敦史
シリーズ構成：錦織敦史、林直孝
キャラクターデザイン：田中将賀
メカニックデザイン：コヤマシゲト
音楽：橘麻美
アニメーション制作：A-1 Pictures × TRIGGER

CAST
ヒロ：上村祐翔
ゼロツー：戸松遥
ゴロー：梅原裕一郎
イチゴ：市ノ瀬加那
ゾロメ：田村睦心
ミク：山下七海
フトシ：後藤ヒロキ
ココロ：早見沙織
ミツル：市川蒼
イクノ：石上静香
ナナ：井上麻里奈
ハチ：小西克幸
フランクス博士：堀内賢雄

公式

屌你老母015

跟

咁都1001到

高咁多

015死開啦

仆街
唔係走咗呀話

lm

閃左

留名睇大家收莓皮

莓，016玩你咋

56真係好大方

屌
急死人

出哂血

56係好男人嚟

殺

1打10未

屌你係都要玩呢啲

56都算係326同級廣廚，根本唔使擔心

哇屌 咁啱timing呀？

團滅

屌

56

打得好

病嬌mode

竟然係哩種展開

02 崩潰

病嬌

瓊瑤咩

これは、罰だ

L

對角長到..

wtf

棄得

對角

對角又長咗

對角長到..........

唔撚係走下話

仆*啦呢舖

又長咗

よかった你老母

第一次見大人著老西

屌你015仲講乜撚

死開啦015

屌你老母

015食屎啦屌

015阻頭阻勢

落地獄未呀屌

死撚柒開啦 阻撚住晒

Omg

做乜撚野呀

on9，乜撚野垃圾番

哇 埋身肉搏

屌你老母？？

想超越臭閪牆紙咁喎

垃圾

病嬌02

阻撚住晒

我屌

056 好慘啊

哇 56個頭

唉 我都冇咩心機再睇落去

0n99999

想棄了

五郎......又ntr

屌你你對唔對得住56啊仆街15

綠晒

收嗲啦 屌你老母

想棄番

表白了

好撚嘔心既表白呀

應該係本季最臭閪果個

走啦追啦016

睇住大家文字狂屌
已經覺得好煩

+1

白色相簿shot

dllm

炮灰式告白

公敵

恭喜056嘉冕為王

牙莓真係好撚垃圾，好耐無見過個咁黑我憎嘅角色

今集? 015?
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌.....................

Wtf????????

015跌停版

015我屌你老母

唯有望直美翻黎幫拖

睇到016個樣都知

屌死臭雞015死開啲啦
五郎同肥仔到底做錯咩

冇睇生肉
但今集好大怨氣

56應該配個更好嘅女仔

上集nga 國家隊有3000嘅個+2(滿分)，今集應該有3000幾個-2

平日我都唔會咁，但忍唔到啦
班臭莓黨去晒邊

死開015

屌你老母咁撚樣勸退人

五郎好撚慘

屌你老母 睇到好撚嬲

嬲到想打爆手機

呢個真，可惜部隊入面仲有邊個係好女仔

same
莓可以收皮咁

15真係臭雞嚟

015雞

好撚嬲

屌你015所謂保護原來係咁

最尾兩排男人係到

015真係大仆街黎，咁56依家無機揸無人要即刻趕人出隊啦?係咪咁撚垃圾啊

我個心好撚痛

016傷透我02個心
我屌你老母啊

原來玩到咁大

鍾意莓既人出去開第二個post討論

呀霉邊忽好女仔呀？屌佢老母

希望下集狠狠咁拒絕佢

粒臭閪莓都幾犀利
一個人就成功將個情況推到去最惡嘅境地

莓廚跳樓啦去

就算015告白 佢個心 依然係02到

泡菜劇

莓今集真係煩足全集

上集放個糖衣出嚟
點知今集慘過食屎

睇完今集唔知點解想棄番 心淡

起碼要隔兩三集先有機解除誤會啦

仲臭撚過師奶劇啲奸角

阿廣個表現已經拒絕左啦

死臭雞食屎大,收兵玩弄感情
浪費左五郎咁多年既青春
要棄番趁早

仆街啦以為最尾呀廣回憶會救番劇情啦 點知呀霉出黎阻住哂

唔係煩膠莓阻撚住晒佢地見面就唔洗咁

以後見一個莓黨打柒一個

下個情係咪有人有絕症呀

FUCK OFF ICHIGO

GORO

15炮灰式告白
明知自己收硬皮 都要強行拆散人地

同埋今集真係好韓劇feel
美麗誤會+激嬲女主+女二上位
個誤會仲要係愛回家式誤會...真係

即係又要吹多幾集先一齊返

好撚想斬柒呀霉

呢到仲有無莓黨?

死撚返出去啦

姐係下集可能無02睇

想嘔呀睇到

上乜春位 015自己貼埋去咋

返咗去啦

要批鬥霉黨

送上門咁cheap

屌 好心快啲推劇情啦到依家都仲要搞埋啲咁既野，超失望

唉 等完七日俾d咁嘅野我睇

最尾16比個冇feel嘅痴女強吻&表白
望住自己真愛飛走 個畫面真係好sad

今集睇埋1點嗰次唔再刷了
屌你老母

反莓勢力又勁咗💪🏻

屌冇睇直播 究竟搞乜

一入去就見到15彩圖
冷靜唔到

我係你就等多幾個禮拜先再睇

成集唯一進展就係02隻角又出左

其他會是垃圾

原來無新一集,上集完左

寫劇本果個有幾憎莓

下集再係咁我真係棄番

屌我依家真係好嬲
雖然我覺得最後未必係he, 咁依家開始入肉都岩
但啲人啲性格真係太on9

15成個無腦怨婦咁，啲隊友又係on9既
得五郎同滿叫正常啲

隻莓都幾犀利

夠鐘課金

仲有心情咩

莓=過街老鼠以下嘅存在

跟本成套得一集好睇

002成隻癲雞
016又成隻兵

當冇睇過今集

劇情上係需要分開一陣

冇理由話留就留返既...

其實冇 我仲嬲緊
(不過02唱就點都要買既)

無果方面知識都咁狼死
一陣阿莓睇埋本性教育阿廣渣都無得剩

依家貼吧啲莓黨好多都轉晒莓黑

五郎跟著個咁既低能港女真係慘撚到
今集仲要受曬物理同心靈傷害

唔係屌緊分開
係屌緊015所作所為

狗男女既極緻
男=齊格
女=阿莓

今集全程睇到燥完全係因為015一個

向日葵有生肉可重溫啦

今集不了 直接等一點睇熟肉算

真係有少少翔子既味道

姐係食多次胃藥

百度瞬間成幾板都係屌鳩呀霉

真心 我自己會比多集機會錦織監督
因為佢往績真係唔錯 (由其i@M)
但你下集又整件015出嚟煩住哂我立即棄 完

今集五郎最撚慘

我覺得一集未必做到大家想要既野

係人都知會逆轉啦
但係你咁玩群眾係唔會受落
咁多嘢唔玩係都要玩呢種最乞人憎嘅方式

我其實幾鍾意虐既劇情
夠虐反dup返做happy end爽好多

認真討論
大家覺得下集有咩玩法先救得翻
今集好多人應該退訂bd

我自己認真估計就要直美出場屌打阿莓
大家先有機下下火
02離隊 少左個雌蕊

今集諗住派糖 點知餵屎

漫畫而家做到同26部隊共同作戰之前
今回15又喺度阻頭阻勢 然後金毛走出黎話02比上頭召翻去9's隊

點解呀廣細個咁決斷 而家記憶番哂黎都猶豫不決架

可唔可以唔好再直美

本身都想去追，係比15阻住晒

今集想決斷都冇用
畀條煩膠由落機開始阻起

屌 我認真 我都講過好多次呢條綫索冇理由咁就斷

以前既佢會一手伸開呀霉追番02架

係囉 人都死咗咁多集

下集開始到阿廣鎖自己響閣樓

15諗住為廣犧牲
5郎好人幫15擋而死

夠唔夠狗血

我覺得有機會，依家人數唔齊，即係一係多左16/56，咁56死撚硬

接受現實啦

又虐五郎

唸唔到短期內02同廣可以點樣見返大家

我覺得阿廣會諗計走出去 多過臨時搵隻PTGF黎渣

起碼要2集以上啦

而家睇多次阿莓第一下錫得唔夠應再跳高個人車落去

feel 到呀廣可能會自己揸練習機出去搵02，見到02個陣同鶴望蘭有沖突，比鶴望蘭打到半死個陣02先醒覺

完全明白五郎既感受

冇02睇既話我會冇咩意慾睇

咁認真討論我覺得直美應該真係會幫手推動後面劇情嘅
死左就未必，不過有機會比啲大人拎左去做其他野

樓上

唯一一張

露點喎ching

唔好傻啦，on9 15會比16走?一定禁錮佢都似

bam 2件

.............

露點都quote

2件

我第一次唔期待下一集

唔想知佢點錫 我而家嬲到想一刀斬撚死隻雞

激動到 bam 圖呀上面

又有手足為平熜大家既怒火而自爆

死兩件

15真係好痴線 今集feel到佢癲癲地

7年變7日了

16要死

可唔可以因為隻雞 short 咗
換走佢補番直美算

上面2位年輕人做咩咁衝動

畀返上集d感動嚟

見大家咁燥搞下氣氛娛樂下

有病嬌潛質
其實02同15都有病嬌潛質

冇事既，最多咪開多個

臭雞送上門gif

016個樣

痴線已經推左10頁

好驚再見返面02可能已經龍化左

未屌夠

未睇早知唔撚入黎

大家一齊龍化咪打和

我覺得個垃圾編劇之後實為左更虐要16親手同02打，肯撚定

中伏 原來02唔知016就係細個嘅darling

話時話
唉今集搞乜鳩呀 個心好撚痛呀喂
虐撚夠02未 屌你老母

可以宣佈呢套係垃圾未

16心諗wfc

16心諗:走開啦dllm

一齊唔做人算啦

56仲慘撚過肥仔，果下肯定灰到仆街，以佢性格仲唔可以表現出黎，下集又要笑笑口對住個臭閪

呢個就緊架啦 望佢一集內打完加派糖

希望唔好post隻臭雞 見到想嘔

56咁睇會唔會真係死
btw 下次再見可能係接第1集個開頭果度

即使黎緊幾神都好，都唔能夠消除呢集同之前一啲位比我既反感

條臭閪之前仲收番56個髮夾
屌
而家
死臭閪

我傾向覺得其實佢係唔肯定，最初應該係認到16，但因為16洗左腦一路做埋啲on9野，02幾次試探都無反應，就越黎越覺得自己認錯人

真係公廁黎

個目的仲要係想廣變做同自己一樣既怪物
點知原來廣就係令自己想變成人既契機
所以02都好傷

56同肥仔 都係一廂情願姐
個反應差咁遠

果位寧願同支那人/台狗討論果位莓黨手足還好嗎?

真係唔知 02都未講完就比015扯開左
跟住就全程虐 屌喇星 火都黎

404左

刪左

很抱歉，該貼已被刪除。

想正常傾下計都唔得

岩啊
老實講 佢個誤會真係做得太柒 完全係愛回家式誤會
大概示範一次就係：
男「我想搵佢表白」 / 女「我都想搵表白啊」
之後兩個人同時打電話 打唔通
跟住就FF大家唔鐘意對方 強行搵戲嚟做
最後明明正宮之定 仲要彈多個第三者出嚟強行拖長套野嚟做

劇情其實有起承轉合，上集其實已經係「轉」
你都未「合」就強行開另外一個「起」出嚟，仲要係之前劇情都無乜點舖過 然後倒貼既015

我明白上面有巴打提到一集未必做到啲乜
我都無expect佢會一集同番02一齊 (如果真係咁樣 都唔岩劇理啦)

今集明明所有人做嘅事都好合理，加埋一齊竟然膠化到咁

仲會支持莓係咩心態

開定個CB251先，好彩仲有多個EMAIL用

我自己貼完都忍唔住負評左自己

可能條友本身都係臭雞

撳完即刻多咗4個

咁搞法未都第二朝已經1001

頂刪咗 個Post係講點解臭莓只係斷手唔係斷頭

Bitchigo

我未撳係0 一撳完變左9

點解56要受咁嘅罪

呀莓都冇鍾意過佢 自作多情咋WO

廣話完02而家係怪物後02自己心聲有講

罰だ。人間になりたいと願うきっかけになった彼を、罠に嵌め、自分と同じ化け物にしてあげようとした、私に与えられた、罰だ。

所以佢無認出係當時既darling

阿廣都冇鐘意過阿莓 自作多情咋WO

臭閪跌咗廣個髮夾
之後收咗56個髮夾㗎

睇到今集阿廣既行動力之後
佢逃出花園真係唔係冇機會

貼吧刪post Tim

都啱呀...所以冇咩值得可憐

臭g多謝56做佢拍檔ja
特登比答案佢,第日02同016真係一齊左
56可以做後備

feel 到呀廣會唔知係邊到班到部飛機仔去搵02 可能博士暗裏會放蹤佢咁做

但係你睇下56幾大方
再望下隻莓

為虐而虐咁 有啲想棄

002黨敗走動物台

56 真係好撚慘

牙莓冇上帝視角唔知02同016原來咁親密
咁佢又鍾意016 為左自己愛人著想所以隊鳩02都正常

我雖然明 但我都原諒唔到牙莓
我等撚左成個星期就係想睇相認
牙莓你同我係呢個咁重要嘅時刻先衝出黎？
跟住仲要隔開佢兩個 見都冇得見呀
又要我等多幾多集呀？
一陣臨死先相認我真係會講粗口

阿滿同心偷渡佢出去咪得
睇得出呢組仲未反骨

個時556 咪一撚樣
咪又係個個笑9肥仔

邊有可能呀 咪玩啦

嬲

應該係問D莓黛去曬邊

一齊揸機姐而家

點同 你望下56有冇半強迫性咁留住人先

等了成個禮拜就為了虐自己

肥仔係柒在自己自作多情搞咁多野，56由一開始已經知道自己無勝算，乜鳩野都忍讓晒
幾辛苦送左髮夾出去以為有機，結果轉過頭就見到佢一啖嘴落廣度，慘過肥仔好撚多

諗住終於有糖, 點知

慘過食屎

慘係佢慘D ge 唔代表015對唔住佢D咩
呀莓有得同呀廣揸 一早會飛撚左56啦

工作關係姐 五郎諗多左

依啲咪八點檔劇情 / 韓劇情節
明明可以整一集半集sweet 係都要整啲無聊野去令到件事複雜啲
「強行」令到段愛情有啲困難咁

老實講 如果要比015上位唔係唔得
你咪話002驚再傷害到廣 所以唔上機 然後教官分派015上 02就因為放棄揸機比人踢番總部
我都覺得合理啲
依家 真係用一個好差既手段去「造劇情」 明明女主想表白 男主硬係有啲方法聽唔到
「太大風聽唔到你表白... 唔好意思lo」

希望326醒水幫下手

有冇熟肉？

1點

咁撚樣攪法真係焗02返9s, 又黎多次抗拒，重遇，再會。由於莓比人唆擺對02的不信任加點解唔愛我等等既問題就上左金毛機。

情況就好像舞乙hime 真白之金剛石女僕黑化既情況咁上下

係嘅，由一開始56就係隻兵，真係無計，佢自己都知咩事

屌今集d劇情都幾現實呀....
細個果陣就話可以童話d浪漫d....
但大個就算知對方心意有時都會比身邊D大人同埋身邊D豬朋狗友阻住曬唔可以起埋一齊

個髮夾仲要係五郎送，哩張真係無得頂

過左十幾頁都冇苺黨 係唔係真呀

邊敢出黎呀

556都有少少野想做但冇做
加埋滿對阿廣既感情
絕對有機會

鐵血咪咁玩死自己囉

劇情需要分開下
為左之後重逢高潮位, 一定係咁
不過廣除左騎02外, 邊個都開唔到機架喎, 唔偷走出去會被處理

02都可能經過今次 下次揸機肯定適性下降 之後博士就會出黎鳩up

A/Z個結局都好現實 玩政治婚姻
但問題係唔符合觀眾期望 / 劇理

臭霉g

我覺得佢好成功咁將劇情搞到非常緊湊

好似d閪咁又緊又臭

睇嚟自己都知咩事
求人點要睇埋下集

無視住殘體先啦

下一集有甜?

屌你老母隻臭莓十足果d臭閪八婆咁
一有機會就係度搞風搞雨
廣想追02果時俾臭莓捉住果幕
我差d打撚爆個mon

如果星期四有少少糖我都原諒條友

未睇留明

下集啲屎再大舊啲都得
不過佢咁講都叫可以期待下嘅

坦白講我對編劇淪落到要用哩啲巧合去搞誤會夾硬推進劇情真係好撚失望,仲要上集先岩岩回憶返就搞啲咁嘅野,真係抵佢暴死

一定係知出左事而家諗計出黎補飛

今集劇情老梗加狗屎 真係on9

但下集點都改變唔到啦 除非佢用一個星期重畫15姐

有熟肉未？

我唔覺得下集會咁快搞掂個沖突喎
佢得罪晒大部份觀眾就係為左自己比人怒屌一星期?
無可能囉,點睇02同16 都要分返開起碼幾集,之後仲有排胃痛都似

上集滿分, 今集0分重作

至少依家呢邊唔係最後一集先黎玩現實向....鐵血同AZ都係最後先黎行現實搞到爛尾姐....
可能呢邊最後都可以happily ever after呢

無論下集點補救都好，都救唔到今集既on99ness

今日應驗咗上一集童話故事被迫離開

我覺得係文戲會收一收先
黎緊個作戰似係大單野
要金毛隊加幾個城市既部隊去打

我正式宣佈15係全人類敵人

真係想知呀廣點打 唔係記番所有野 揸部練習機都勁過franxx 掛

冇左02，男主係個城市有咩存在價值

無論佢之後做得幾撚神都好 都改變唔到呢集ON99 GE事實
得罪哂D觀眾

等睇最後就所有人戰死沙場,得牙莓一個無死,老左之後憶述返佢地

其實上星期嗰集我已經覺得flag味好重
雖然打後0216會比翼雙飛不過終有一方會折翼
呢個結局我有晒心理準備
就算結果係咁 過程夠糖份我都接受到
但你今集竟然直接質我食屎係咩意思
如果後幾集都仲係虐我02
你唔比返個happy ending黎真係愧對大家支持你咁耐
好女仔02已經受得太多苦 請好好形珍惜佢好嗎？

本身係莓黨,但今集太令人失望

一陣呀廣變到az 橙色惡魔用練習機屌打叫龍就好笑

以後AZ杯可以變做DIF杯

冇嘅當年MF綠毛都比人屌得好勁
但overall套野評價都算好

當然都有鐵血呢D反例

其實鐵血一季就完的話就perfect

大公主 翔子 015
大公主反而係最唔討厭果個

公主係尾三集
翔子係尾段
015係中段

下集大規模作戰果陣比叫龍打爆隻眼之後裝義眼

分分鐘去到大裂縫個到 02遇到d 超勁叫龍 d 即棄雄蕊未打完隻叫龍已經頂唔順死撚左，鶴望蘭變番獸樣 自己打叫龍 呀廣係臨急關頭出黎，唔理自己安全沖去駕駛倉同02表白，跟住博士就會好似第一集尾揸機個到鳩up 多次franxx 要兩個心意相通既人揸

有14集睇未

咁以後係咪要小心做兩季嘅原創機人番

哩類劇情聽落就覺得垃圾

15經過今集要跌到要停牌

哩幾套共通點都係完係12/13集就完美

你個名

持平D講,可能大家未睇熟肉
02自己都覺得有做錯,佢企圖將廣變做非人
覺得自己得到懲罰

不過15個炮灰式告白真係插入得有D低招,仲要咁岩俾56見到有無咁橋
有D格硬黎,唔知又想鋪D咩發展

一係呀廣覺醒叫龍血統 學東方不敗手撕叫龍

如果真係咁，我都唔知再講咩好

到時16會好似OP咁跳入去鶴望蘭個嘴入面

+1 好似我上面話齋 我都唔期望佢立即可以同番02一齊
如果佢舖咁大條劇情/感情線出嚟 應該都要幾集先做到起承轉合

講起沖突，其實今次個沖突位 唔同以住我地讚DitF係用劇情 / 理念製造沖突
真係好似你話齋 係一堆巧合 「咁岩015見到002抱住廣」「咁岩02出去搵廣 廣又搵15」「咁岩廣又見到02打隊友」

就黎一點

其實有FF過跳入個嘴既劇情

呢一幕好似唔知係邊到睇過咁

睇完咁多位留言
玩開決定唔睇第14集
留到誤會解決先睇

勇者王咩

講真02突然發癲+病嬌真係唔可以怪廣講果句,佢地兩個果下都算係合理反應

今集真正垃圾嘅係兩樣野,間接促成哩一切嘅on9莓同埋on9編劇

EVA?

定gaogaiga

D機械人部份真係少到可有可無
究竟係蘿蔔番定係戀愛番黎架

垃圾番 衰過四天王

錦織監督唔會比依類劇情出街掛...
如果係咁都對佢幾失望

佢做idol master 個陣 最後千早回同春香回都做得好正 希望darling 比到我當初既感覺

Viu有熟肉未

有冇人可以記得除左鶴望蘭之後另外三部機係咩名同配咩樣

上集派糖派到宇宙霸權咁
今集就安排牙莓做搞屎棍 仲要咁狼死
士氣極高嘅02軍比你咁樣刺激仲唔發癲咩
呢集放係13集嘅前面都冇咁大反應
但接住13出就一定出事

其實搵得錦織敦史 田中將賀都知道係青春元素為主架啦
只不過無諗過啲機械人部份係咁

屌你老母 垃圾015

快撚死阿 鬼唔望你望到大型叫龍捉撚左你返佢地地盤

原來有d人型叫龍係到 佢地要屌人類女仔先生到叫龍bb

瘋狂做肉便器 屌撚到你反白眼 做生叫龍機械

然後傻撚左變埋叫龍 但唔好諗撚錯件事

以為變到好似02咁阿？ 又靚又正

變到好似鋼練入面練出黎既阿媽咁炸

隻手生係隻腳到 仲要巨大化左

比02+016打到變肉醬

屌你老母以為變肉醬還撚完債阿？

最好出多季

條屍仲有少少 比人執左返研究所
研究完做撚最終boss 再變得樣衰d

比人屌佢一季都還唔撚到你既罪阿屌你老母

咩阿 以為自已係條team leader拉住d口靚 幫你溝女大撚曬阿

出黎行要還嫁屌你老味 阻人扑野都要燒春袋啦

何況佢地仲咁撚慘 最到燒撚到你冇左西阿子宮阿 個波阿 嘴都冇撚埋

你老母臭化西 已經係封閉世界到做實驗兒童都可以學撚曬港女mk妹 d衰野

幾時都話 臭西係天生

今集個編劇就係寫11集肥仔回果個，仲寫過甲鐵城
國家隊喎，後備咋下話

本身諗住係機械人為主 青春戀愛為副
點知以家係70%戀愛 25%日常 5%機械人(仲要打得唔好睇)

一開始就唔好搵Trigger啦

寫咁多戀愛成份但個世界觀包裝到咁

如果唔係部機點會咁女性化

係今石提議做機娘

你地邊度睇直播?

上個post 最尾個幾頁有link

比人屌

worst episode

真係燥撚到呢

我考n1阿 d日文都冇撚聽到咁撚入耳咁撚明阿

睇撚完個14集

聽日文都睇到呢d港女味出撚曬黎

我阿母訓撚左問我做乜係間房冇啦啦大聲屌你老母

我話我睇見到有d女阿 十幾歲學人拆散情侶,撞人條女，送個西比人屌

你燥唔撚燥阿

制作商都係，屌你老母 動畫話曬都叫青少年向

你下下都要寫到人地d女死，世界滅亡，想點撚樣

十鳩幾廿幾歲對愛情最有憧景，你下下都屌你老味作d mk仔mk妹出黎搞事

呢個鐘意果個，個男女鐘意呢個搞e樣搞果樣 想點撚樣

咁都唔緊要 算數

仲要學咩泡菜整d乜撚野巧合見唔到 我屌你老母

想點撚樣阿你老味

唔撚怪得日本個個都佛系男佛系女啦 出生率低啦

我後生細細個睇既卡通片已經知世界幾咁撚邪惡

仲點溝女阿 日日出報紙奇d男女唔扑野 我睇撚完14集阿

我冇撚曬希望阿屌你老母
屌你老母

本身諗住下集一樣 順便同埋滿 庭外和解 之後打個飛機訓

e家見到吉川愛美都激到扯唔起

你老味

個個都話取消bd order

仆街上網d人話睇完呢集好大鑊, 係咪要棄番
當13集完算

係,出15之前唔好睇14 啦,實後悔

所以咪係一套 包住機械人皮既青春戀愛成長劇
但學樓上個巴打話齋 個世界觀其實到依家都係Present到有啲1999咁 唔知係咪Trigger特色
上次kill la kill都係去到好後期 開一集講哂所有背景設定同伏筆 先知道哂前因後果 但好趕
唔知今次係咪又係咁

等埋下集先再一齊睇啦

今集衰撚咗啦

睇張相當睇左會好D

廣最後個反應完全係：屌你條八婆咪阻鳩住我搵02啦

今集真係敗北
成班友睇完神回13集 今集就食晒屎
個反差大撚到

飛機都起埋飛

唔敢睇住 降低個期望度先

晒左半粒鐘睇生肉，唉

最好就冇期望，咁就唔會失望

仲未比人bam

我仲好健在

仲有10分鐘又熟肉 但已經唔想睇

拎定個拳套先囉

已經無哂上星期個種期待 唉

我真係屌你老母垃撚圾牙莓 死撚開啦

咩叫一月國家隊，個名好柒呀，重開過個post得唔得

睇完生肉聽得明
第14集就係015阻L住曬
唔係零二根本唔會發癲
阻完一次又一次
仲要阻住廣追出去
莓仲好意思講鐘意廣
連廣唯一的拍檔都趕走埋

真心氣憤

睇完嬲撚到仆街 正式宣佈牙莓係全套野最撚黑人憎角色

點止係呢套野 一定係一月番入面最撚乞人憎嘅角色

嚴格黎講直接趕走02係016自己
個臭g雖然搞左好多
但016話佢係怪物真係挑正02條筋

係2018年度

一路睇一路屌鬼 咁撚on9既角色都有 之後我見一個莓黨就屌一個

哇屌 今集幫唔落口了

真係好撚嬲 56慘撚到 鐘意隻咁既野

收皮啦呀莓

我正式宣佈 牙莓同莓黨賤過地底泥 快手執柒咗佢轉黨啦

出現了

agger

屌你一開頭比02去探廣就乜事都冇 成班人睇住可以有咩事發生 屌你牙莓on99

agger 莓黨存檔死清光

改名啦 仆街

可以準備改名了

成個Po得你一個莓黨肯浦頭

我都想佢地見面 今集唔幫佢囗了 幫唔落手

用表白黎做留人手段 但唔衡量吓自己咩斤兩
港女櫻都知鳴門鐘意自己先咁做

你知唔知你衰咩? 就係太有自信

其實套野想玩黨爭都算
但係玩黨爭寫到其中一條女咁剋人憎係咩玩法
依家機戰又冇，黨爭又一面倒
世界觀又集集擠牙膏咁撚樣
套野個節奏究竟想點

勇武

又冇計 今集係抵屌 阻撚住哂

cctbb狗血劇情搵唔到對方
不過睇最尾廣個表情下集會直接拒絕條八婆

頂你睇到最尾以為啊廣會狗衝搵返02 個打靶莓係到阻q住曬

牙莓真係垃圾臭雞黎 阻撚住哂 差D打撚爆個moon

咁撚樣做牙莓

點幫

少有睇動畫係嬲到震 真係火都黎

oh viu

以為好似第四集咁追上去

苺狗今次真係令我太失望

13同14集有反差加成 牙莓乞人憎程度完美爆表 屌佢老母

睇住佢喊以為會衝上去

體諒下我果陣臨時臨急嘔個post出黎比大家屌15無時間執

我想睇相認姐 你個賤種係到阻住曬

係哩幾年最黑人憎

下個post叫莓黨死清光ok?

我自己都頂唔順格硬嘴果part 唔知製作團隊做佢定咩 果下真係屌出黎

點解呢種老套冇人like既情節到呢個時代仲出現
乖乖地56x15咩事都冇

嗰part核突到

係咪連VIU都頂唔順
禁落第14集度係播第13集

btw多謝牙莓又比個理由我哋一日推一po 屌你老母

bitchigo

唉 枉我仲充滿期待咁等足一個星期 仲諗住睇直播可以第一時間食到糖
宜家睇條撚咩 睇大家點罵今集好過 下集都係睇留言先再考慮棄唔棄

me2

好撚難頂 我skip 左

仲諗住趕到睇生肉食糖

希望可以打到佢之後十集都唔出黎

It狗也憤怒了 決定唔播14集唔比霉出場阻撚住

屌你老母我到底睇緊啲乜

正想貼

快啲拎飯盒死撚咗佢啦屌你老母

有d可憐莓黨嘅巴打
見到自己支持嘅角色比人安排d咁嘅行動

一見佢扯走002就唔想睇了

呢幾年啲大製作原創番全部奶撚晒野

點解我唔聽各位巴打講唔好睇呢集住
屌！！！！！！！！！！！！！！

臭雞

玩黨爭都要咁寫真係弱智
就算知道以015既視角黎睇咁做係合理
但觀眾係開左上帝視角，仲要放喺第13集後面
情感上黎睇根本係不可接受

黨爭一係就玩盡啲 學A/Z 甚至 Macross F咁002 015戲份各佔一半
做到一個情況係兩邊都有機會咁先炒到話題嘛

你睇番依套野 其實002係好一面倒屈哂015機
015當初有機會嬴係因為佢係廣既青梅竹馬
但原來002都係，仲要係天降

至於世界觀方面，學你話齋 真係唔知佢想點
成日懶係有啲小事件大黑幕咁
但其實乜野都無發生 (最明顯就係純位數脫隊 同 泳衣回個集)

連我都想屌柒佢 陰公

果然上集就係成套野最好睇個位, 之後應該會一路走下坡,
根本最慘果個係56 成套野佢默默付出, 換黎咁既結果,
唔俾02 016見都合理, 但之後d劇情真係老土左d

viu 有熟肉了

唉冇啦冇啦
我以為自已幻覺 睇多2次第13集
再開多次14集

我屌你老母點解 點解你要咁樣做
我等撚左成星期

你知唔知我幾耐冇試過咁撚期待一個星期一集，知唔撚知

我就係為左002同015一齊BBQ

宜家阿 乜撚都冇啦

002又走撚左

廣自已一個 ，垃圾港女夾硬嘴落去以為自已得米，
平時既我 我會好撚同同情五郎

我今日話你知

015阿屌你老母快撚d死 死阿 死阿屌你老味!!!!!!!!
冇啦冇啦 我都係想佢地做情侶

王子公主以後開開心心一齊
冇曬啦 開心既
上集我d眼淚白流啦屌你老母

我唔係醉左我唔係癡撚左線

癡左線既係制作商

唉冇啦冇啦

下集都唔知仲睇唔睇好

我由高登到連發都冇乜出過聲
今日講左我幾年加埋既野

唉 冇啦

冇事嘅 飛機飛走啫 可能02都係決定唔上機

莓一kiss落去即刻skip左 有冇人都係咁

其實02一開波真係比足面霉 佢伸隻手出去果下已經可以掟佢埋牆

我好撚憤怒 係咪得我一個傻撚左

睇多次熟肉 屌佢老母

連牙莓黨都憤怒 你不是一個人 屌佢老母垃圾牙莓

我

之後10集應該都係莓主場, 想棄番了

根本就係個劇本問題
以02性格唔撚理佢都得啦

有
接受唔到
直接飛到上機

你地知唔知呢個post最失敗係咩
點解14號post唔直接開16?

今次真係好撚抵屌 我都屌埋一份

莓黨都頂唔順呀呢幕

02直接唔理佢行過去病房搵廣都得啦

諗住講多兩句就畀人掟出機

正常嘅 大平賣咁款

ok
今集開始反莓了

睇熟肉愈睇愈嬲，015私怨狗

果下以為佢雞黎 屌

好似當年MD咁

話說睇多次
發覺阿廣睇住舊蘋果果下真係有死魚眼

其實尾嗰到
556欲言又止咁
應該真係有機嘅

326 同 556 應該會幫呀廣 02掛

話說呢到紅色血是咪02的

你指咩方面

牙莓咁撚雞又賤 係人都死魚眼啦

佢心諗 唔識切就唔好拋書包啦

屌你老母 垃圾莓早撚啲死好唔好

同326幫16手

唔似血

唉 16

私怨撚

士多啤利汁

應該茶姐

胃痛呀屌

好老土

56好慘

原創一係好好 一係就垃圾 無中間
同埋我感覺依家動畫界經常想反套路 (姐係想跟套路 又唔想跟哂 就係中間改人條橋)

然後 套路既重點係要成個流程咁去 例如愛情為例: 相識-->了解-->放閃-->沖突-->再了解-->一齊
依家好興就係中間改人條橋 例如沖突完之後無啦啦整個第三者 然後男主就會同佢一齊左 咁咪出事

屌你老母，等左成個星期期。俾啲咁既野我睇

苺狗係辣殺

臭莓表完白，16都只係望住02㗎機

成集最好睇就係02一個打全隊個位

用一集就可以令人討厭莓個角色 平時都係做戰靶仲講咩有002就成隊唔參戰

一啖砂糖一啖屎唉

唉 睇咗熟肉
屌那媽
仆街臭閪霉

其實有冇諗過 實驗部隊出黎嘅戰果根本冇保證
有冇佢地可能都對個戰果唔大所以佢地罷唔罷工都係冇分別

廣俾霉嘴完之後仲要係一個生無可戀嘅樣

冇計 今集太撚痴線 完全係臭雞feel

幾想廣一嘢推開佢

強吻人 肉酸到

睇完呢句心諗 屌平時咪又係02打哂 冇02你班友冚隊鏟啦
Btw 56好慘

MD至少有歌
呢套有咩

劇情問題啦
莓做得唔岩時候
同翔子冇得比

Bitchigo 4臭G

DLLM 莓

第一下 廣都呆咗
點撚知仲要嚟多下

五郎睇到晒
之後苦笑

今次真係莓機會

下集如果大裂口打叫龍協同作戰
016 要見返02唔難
但如果硬係要寫015 pair 016 就

其實佢肯係14集裡面甜半集先虐人我覺得觀感冇咁差

最後 02 對角咁長嘅

睇完今集 有啲失望

咁macross本身就係賣歌 有咩唔掂咪唱多一首歌 一定掂

痴女死 lur
人哋都話去追自己 darling
仲死 lur 咀埋去唔知醜

應該都係fail

我Dllm 莓，仆街死la

如無意外廣冇得出 要靠自己搵02

阿莓話唔想阿廣變得唔再係人類
但阿廣由比人洗腦果下已經唔係人類

牆紙果種過橋抽板真係臭閪中嘅霸者

所以呢家DITF咪死囉
你話黨爭柒住柒下既時候，有打得好睇既機戰J下都算
問題依家機戰都冇，打得又少又唔好睇，除左鶴望蘭之外其餘3部完全0存在感

如果牙莓唔同56渣機要同廣渣就真係臭G黎

莓狗幾時死

真 冇機戰 冇歌 仲要搞啲咁嘅狗屎劇情出黎

希望下集廣用莓部機出，之後中途02個partner 唔掂，然後廣跳出去重演第一集相遇

莓我屌你老母啊

仲要屌兩次！！！

笑死
班鬼佬特登開壇屌柒15

其實睇到而家大部份觀眾都係黎睇文戲架啦，今集之前D文戲都OK (除左56回差少少）
打戲wfc

同埋講歌呢套都唔係咁差姐

痴線仲比甜頭佢?

016聽完個告白心諗 算鳩數啦你

上阿莓機連機都著唔到呀 收皮啦莓

霉同16都起唔到機出條毛咩

唔知MD係咪驚好似MF咁黨爭到收唔科(尾) 所以直接寫嬴一邊
依套既歌都有首ED1既...不過暫時吸引到我既得1首囉

莓你老母呀

臭閪仆街死

知今集衰咗要R人返嚟睇15集

如果佢唔同五郞渣立即反尻佢

呢種情節十足十三次元啲電視劇，搵配角做丑角襯托主角，呢種老土又博屌既劇情尤其喺二次玩晨早應該俾人淘汰

嬲到仆街

屌你老母莓

我覺得703係時侯出場指點下迷津

今日之前，從未試過一集對一個角色好感度清零
恭喜Bitchigo做到呢點

覺唔覺係咁拎啲死者講笑好唔尊重

莓黨係咪全部棄暗投明

就係要係莓面前走過去02度咁先夠畢，最好係佢面前kiss埋

以後係莓黑

屌你老母

仲有編劇

屌埋你老母

703兩次出場都係16最迷茫嘅時候
唔洗真人出黎，報下夢都得

今集已經決定咗去到結局呀莓都冇機會

我覺得故仔幾OK, 如果編劇係一個抖M...

仲講咩人類 班爸爸都無當過佢地係人
一班寵物設定先讀到既生物
鬼唔望個八婆第一個龍化比002捅死

我都唔明係要有啲阻礙 但唔會係成集都咁呀?
佢寫出黎自己睇唔覺條仆街煩同犯眾憎架?
睇到一半都頂唔撚順 SKIP住黎睇 SKIP到後面見到
直情睇人文字版算 個種嘔心情度真係難以形容

由7年變7個月

仲敢蒲頭？同臭西霉一齊皇天擊殺啦

屌你老母臭系, 死仆街, ichigone
食屎狗阻撚柒住哂

好撚sad

死臭雞

話你啊莓

由今日開始轉投五郎黨 遲d有得改名就改了

畢生詛咒臭閪皇天擊殺落地獄

屌你老母

今晚訓唔著了

莓正臭西

我個胃好痛 02極慘
仆街莓連自己友都唔撐佢啦，仲要死ler 唔放

屌呢鑊真皇天擊殺
未試過睇到一套野睇到咁撚嬲

015係雞係公廁 狗也不屌

A/Z杯候選作品

我好少睇動漫睇到會炆
莓最後個幕真係好自私...

打得好呀

屌，變ditf杯啦

56橙
02仲橙
廣

呢集真係好成功將成套野跌落地底泥
訂撚咗BD 好彩有得CUT
就算之後點補救 有呢集已經唔想買任何BD

而家仲係中段 仲有得救

投埋最討厭角色啦屌

有得食住個勢上就上

屌佢之後如果02唔撚返真係要寄武士刀

honda 我轉黨了 跟?

Bd1點都會買 後面就睇下點先

廣又係既，細個股衝勁去左邊？

幫唔落了

莓快撚啲被叫龍打死就有得救

補救有撚用咩 個感觀已經差咗

細個廣>>>>>>>>>依家既廣 一早就應該去搵02啦好心

轉身追啦屌 送機比人鬧都好過企喺度啦

呢嘅橋on air真係痴撚線公司

岩 屌醒阿廣

歌既話 聽得入耳/come聽暫時得ED1，其他就普通J-POP idol歌
打戲真係無諗過係依種水準
一開波製作團隊被稱作係「國家隊」 我就expect有國家級質素
但依家喺 黑人問號方面 佢真係國家級

打柒個臭閪

以後決定支持五郎 果下苦笑已經夠我支持佢一世了

乖乖地做個炮灰咪好
係要搞搞震

比人屌方面真係世界級

56最後

問題在於佢究竟有冇死

比人帽左都可以當冇野 男人最痛

五郎

臭雞莓

國家級垃圾作品

56真係好慘

感染叫龍血統回歸 然後再度activate阿廣
呢個劇情好合理

等左7年比D咁既野我睇 差D想掉爛部電視
黎緊7日變返普通既7日

五郎世界第一 決定支持佢一生一世

五郎作為一個男人真係好得體
咁都忍到

703唔出黎我諗唔到牙廣點渣機出去了

臭莓比著我係56都唔要

間公司唔覺得呢集出完會有民憤嘅咩

d staff係twitter嗌曬挽留

認真, 未死都重傷啦 咁樣翻轉 入面個人.............
但入面個世界過左幾耐呢..........可能仲訓緊

畫面影住個空既樓梯口
已經想像到56轉身行開嗰陣一路滴眼淚

條仆街都咁撚現實港女格 好撚心五郎自己爭氣啲啦

我建議佢地醒少少就聽日播15集派糖

解話你聽啦 佢見到紅角諗起02呀

我覺得似重傷比人執走
然後靠叫龍血吊命

係啵 醒起大02啲血係紅架啵

戶松遙出post都未必得

唔撚信佢唔知會搞到有民怨
出黎叫挽留有咩撚用
自己放老母比人屌 咩心態

今集邊間整 係唔係作死 係唔係想一秒變糞作 好似AZ同鐵血.

全隊一人拳，大力啲thx

015係雞係公廁 056也不屌

今集簡直係將港女完美演繹係015

搞分化 踢佢出隊其實有幾個都唔太想
56出聲俾佢見有人和議先死死地氣扮民主
跟著最尾就橫刀奪愛唔俾16追仲要帽56

真係痴撚線

當全隊人都柒柒下幫住隻西莓阻止 02 見廣嘅時候
佢仲幫口想畀佢兩個見面
咁嘅好男人邊度搵

56真漢子

今集除左劇情ON9之外D作畫都好撚崩

劇情on9到我無留意過作畫

乜廣去宿舍條路同佢地去醫院條路唔同架咩
咁都撞唔到大家

莓 應該可以入選最討厭角色

依個真 一開頭崩到以為自己睇錯第二套

上集神回今集比D咁既野我sosad
早知唔撚睇今集

瀨古浩司 劇情係咪你條撚樣諗出黎

trigger

真係有魔劍

唔該cut左右邊個死人頭ok?

015

又係長頸鹿

特登整呢d睇撚到爛既狗血劇情出黎,唔係以為覺得好好睇下話

文戲都崩我唔知呢套野想點

板機社 又搞事 下集冇人睇架啦 A1遇到豬隊友

屌你老母
整條咁既臭閪出黎係咪要矢吹神諗返起d女人係幾仆街之後出新一期tolove

真係唔撚明 A/Z試完呢條路有伏
鐵血都唔知死 仲跟呢條突然現實化路線 結果唔洗估
到今日都仲可以有公司想挑戰呢條路
想靠之後一集翻盤?
之後仲話要搞大作戰 都預撚佢一邊打又要一邊講劇情
好撚大機會講唔晒 又平衡唔到打鬥同文戲

好期待youtube啲鬼佬recation
應該全部都屌柒莓

因為trigger唔係認真咁做
用左比較多新人
反之a1先認真

苺真係好自我中心 話就話係為廣著想 唔俾廣見02
但完全冇理廣的真正想法 仲搞埋d分化

莓最後話 為了廣 可以做任何事
咁不如放廣去追02吧啦
咁樣真係好臭雞feel

廣同02
兩個都想見對方
偏偏莓係到阻鳩住哂
正臭雞

另外.............連堆爸爸都唔care班友既生死
應該都係執完番黎做實驗

fuck no

莓你既事呀!!!走啦屌你老莓!!!!!!!!!

漫畫到呢part都唔知會唔會搞到矢吹神罷工

仲有冇莓黨

總之你唔好話我假膠
我同你地賭 直美一定未死

退黨自救

返去畫TOLOVE啦HI 垃圾打令

係reddit見到
Literally everyone after watching Ep14

早幾日話我地唔撚理性討論條撚樣呢?
好撚想知佢睇完今集嘅感受

莓地自容

屌佢咁搞我寧願矢吹神即cut job返去畫tolove

之前仲有班仆街仔話佢係金毛MK呃鳩阿莓蝦條
人地為兄弟為全地球男人著想 你地咁樣屈佢
死出黎謝罪啦

條友莓黨黎

今集真係

一集變糞作

16係望住個蘋果似對角 諗起02
鬼得閒聽個八婆講野

矢吹神又諗起自己都係NTR受害人

屌你老母臭閪 未試過睇到咁撚燥

成個56咁
好撚慘

又迫害矢吹神

佢13集 14集同一卷BD，姐係最有機會買BD個卷到叫人唔好買

見到條仆街都唔開胃啦

當初我以為文戲A1 打戲Trigger 但原來唔太關事?
真心其實A1認真做動畫係唔差 尤其文戲 (詳閱未聞花名、四月是你的謊言etc)
反而後者我覺得佢適合做一啲好超級系/誇張系既動畫 例如kill la kill, 小魔女學園個啲

屌有冇人嬲撚到訓唔著

莓黨呢?

之前唔係好大聲既咩 出聲啦喂

仲係圖書館未返屋企
你地講到咁

本身都訂左1 已經退咗算
雖然岩岩有巴打話1應該KEEP 但過唔到自己道氣

國家隊

就黎推到上頂

到E家為止我都係覺得文戲好睇過打戲 打令D打戲都唔係佔太多時間

1點都照買
2應該阿莓做封面 所以唔撚會買

+1
我睇完成個人呆左
我既感覺係
WTFFFFFFFFFFFF!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點醒傻仔廣啦

仆街編劇

未睇的話唔好睇 當少咗集

好ON9

下星期睇下人地點講先睇了 完全無左果種期待感

以後唔洗睇
追少一套

D打戲劣撚到 ...

算鳩數啦
而家係trigger明知合作都hea鳩人
比晒新人畫理得你個社有幾擅長打戲

題外話 之前唔少人話京紫吹太大
但呢邊今集應該跌落谷底

屌佢老母trigger
上集a1
今集慘過食屎

e d巧合誤會既野撞埋一齊,唔係下下得

咁京紫都叫有個原作
同埋兩者都唔同類型
本身已經唔應該比

我仲好期待02 16相認之後sweet sweet

無期待下集嘅感覺了

邊會諗到你整集神回之後嚟得咁撚低手
真係仆你個街

一集紫羅蘭撚又開PO抽水

屌你老母 莓 食屎狗

屌你老母苺你條死臭閪
咪撚係到阻撚住晒，你老母有病就翻屋企食屎啦
人地去見自己條仔關你撚事？
你邊位啊，仲好意思表白？
屌你老母人唔笑狗都吠
你老母我祝你快啲被製作組收皮
016又係濕尻
屌你有冇諗過02心情？
人地咁努力去改變去揾你
你見撚到班臭閪被02打兩下你就話佢怪物？
今集真係好撚失望
無論係劇情走向，角色定位
原本都無話點抗佢苺條臭閪，今集佢已經變撚左同az個個第二公主一樣咁撚討厭
對16都徹底失望
好心痛02

上集同今集反差太大
一啖砂糖十啖屎

今集仲激過上集

本身期望今晚有甜睇 雖然老土路線
但上集咁嘅尾 好成功引人等甜
佢今集搞成咁 雖則都預咗之後應該會放番啲甜
但完全無晒個種期待 想早日睇到個種心態
留名之後繼續唔放甜到結局 黎個黑暗版會點

推post速度

呢頭相認嗰頭趕人走 屌你老母

上次326同02揸機嗰次傷晒
又唔見阿莓隊長出嚟投訴
公器私用

辣殺

嘢都未講完就畀人掟落機 痴撚線

15碧池、02小三。

我真係屌你老母臭化閪015 今集睇左頭幾分鐘已經火撚滾
算! 我忍多陣諗住睇廣一句收你皮 屌你老母臭閪成集有你講冇人講
你D隊友冇一個撐你 重講 屌拿星 自以為是 串柒柒咁又話咩成隊13小隊唔撚出動 抵撚死俾02打柒 點知廣條碌柒又唔撚爭氣 竟然幫015條臭閪
到最尾個幕 哇我真係屌爆你個老母 屌埋編劇 邊撚個諗D咁垃圾既野出黎 邊撚個可以創造一個咁撚垃圾既角色出黎? 屌你老母015一日唔撚死 我都要追擊依條垃圾到天腳底

上次食屎食得咁勁已經係AZ
鐵血都話尾段feel到伏

我現在只想看錦織敦史被炮決，其他甚麼也不想幹.jpg

睇左生肉 已經唔想睇今集熟肉

睇撚到我呆左

其實AZ都係個尾食屎

我都係
睇到條臭閪既所作所為
不了

同D朋友講今集同個預告一樣咁垃圾
睇預告就好夠

反正結論都係得一個: 煩膠莓

我仲未睇紫羅蘭 純粹岩岩見到個POST諗起

屌睇集英雄學園降下火先

上星期個集完仲係咁諗今集會點相認
點知搞埋D垃圾狗屎劇情

Az都係爛尾同埋勁白痴比random ntr姐

係
所以話突然食屎個感覺真係勁好多

觀眾想食糖不成 反被餵屎

變左師奶劇

以家諗起 A/Z都仲有政治因素 開始情有可原
以家呢集單純係港女臭雞

巧合真係好低手既推進劇情方式
我以為八點檔/韓劇先見到既東西 點解睇動畫都有
仲話係「國家隊」人馬把關 真心唔明錦織監督咁都比出街

呢d垃圾狗血劇情隨時拖到結尾

未試過咁撚憎一個角色

屌你宜家好撚期待啲鬼佬既live reaction出黎呀
等睇萬人齊屌

on9

岩岩突然有個衝動想見識連結局都係狗血嘅版本

痴撚線今集已經推咗30頁

等左7年你比d咁既垃圾我

我好撚嬲

得番10集 最少要用幾集講02返黎
之後又要講去大裂縫打叫龍同班大人既黑幕夠唔夠時間講呀

真係想拎🔪

15集快手補返個鑊佢啦 好撚難頂呀今集

怨氣好重

補佢老母

神父 我開始認同你套A/Z論

成集就係睇條八婆係到發癲鳩UP

太垃圾

以前集集都可以翻睇幾次嚟止癮
今集不了

屌你老母訓唔著

我要通宵寫血書寫臭你

4個鐘32頁

屌足咁多版

叫佢含撚啦 點補 一係下集頭15秒 16拎刀斬撚死15佢 都仲可以睇2眼

嬲到訓唔著

好耐無試過睇一套野睇到咁撚嬲

推條臭閪比叫龍食啦

對上一次已經係A/Z 個陣睇完直播連屌晒幾日高山老母

好彩去左睇San Andreas
如果唔係要火滾兩次
莓

假如依套野入撚到機戰 我關關出015送佢去死先

我對上一次係鐵血
A/Z都冇咁嬲 我最多打左個凸

今次屌到下一集都仲得

好治癒

依家真 我會用map炮射撚死佢

咁多頁都係屌就知今集太垃圾

agger
差唔多3年冇試過 睇到屌晒老母

一野推翻上一集d展開

我對上一次係Charlotte

好撚嬲屌你老母，完全無晒心情，期待左七年你比啲咁嘅野我

Charlotte反而一開始預咗伏

五郎好無辜

神回憶仲討論緊da前da後
今集變左狗屎垃圾劇情

今集個預告已經睇到燥
點知原來今集成集都係預告嘅延長版

我仲要係SKIP住黎睇 但係以家個種心情真係同A/Z個陣同級

dxd第三季出原創劇情我都睇曬
約炮大作戰幾撚崩我都睇曬
個個星期追番
但今次真係唔撚得

係 仲以為真係頭十幾分鐘前半
一入中段期待緊比甜 仆你個街 真係邊睇邊講粗口

A/Z先唔好講結尾 D機戰OK過打令WO

莓

我到今時今日都冇怪過大公主
仲好支持佢既無奈
但015真係好撚垃圾

ching都有睇

屌你老母臭雞莓
你呢套野唔撚死
我就推到呢套野拎AZ杯

啲機戰其實幾好 我到以家都間唔中有重睇啲機戰
其實部白色機我覺唔錯 當初唔係個結局 我應該買咗

下集比叫龍打死
換番直美番嚟就一天光晒

成集都係呀莓自把自為

望住臭霉係度扮大婆唔俾02同廣見面真係燥

有追開

神父 原諒我 我向你懺悔

AZ起碼冇呢D on9劇情先(唔計個on9大尉)

把我的眼淚還給我

估唔到大家咁大反應

真係個句 由一開始條仆街機都令人起唔到 好撚心就收手啦

睇到講晒粗口
有冇人可以話我聽個劇情邊個諗出黎等我留意下唔使再中伏

個陣喺高登啲人連續開6個post狂屌
我當初 其實有諗過A/Z有機會成為近代機人片其中一個指標 但之後就成為爛尾指標
不過佢套重啟咲良田幾好睇

五郎其實係最慘果個

大尉當睇唔到就無事

真

仲癲撚過罪惡王冠

睇下twitter先
全世界屌緊老母

AZ 火星友變更弱智 公主係將白毛同橙色惡魔當condom 變搵貴族埋單

AZ 果陣屌個程度同魔劍差唔多

突然覺得GC都唔係好爛

係以為佢走左咩 其實佢係牆邊聽哂佢地講野

屌你老母兜乜撚圈
夠唔夠集數講返d伏筆呀屌
on99

負皮得好快

個陣A/Z頭幾集真係好好睇 啲物理學戰術 啲聲畫動作
就算到12 突然話2個人比人爆頭都好除咗覺得奇怪之後
都仲繼續期待第2季 到佢開眼都好 我都仲接受緊 去到尾
SORRY 我忍唔住

YouTube d生肉都係

可能我未追過啲爛尾嘢
所以未識擔心佢爛尾

偷聽人講幾句就標籤02

見度嗰下仲要苦笑 虐到...

唔好再貼條臭雞出嚟 見到就火滾

講起爛尾仲有pkmon

喂啊大姐
唔好再咬手指甲得唔得
聽到啲聲都覺得好撚痛

給我往死裏打

我自己對魔劍怨氣無A/Z咁大
始終 尾幾集已經開始ON9緊 已經預咗
出到黎感受 原來真係咁ON9 一套垃圾咁就算
A/Z個種反差 23尾都有少少 但期望緊24會收番
點知

呢套都應該係我第一套追過而中伏
唯有安慰自己仲有10集

過埋14集仲捧015果d一定係弱智

仆街睇親原創都中伏

真係比得上x噴果陣

走晒啦莓黨

巴打 唔係得你1個

原創機戰9成伏

下集第15集?
直接唔睇

ching好波！

屌佢老母鎖血

剩返10集都仲要咁兜圈
仲要搬隻雞出黎比人祭旗
製作組

仲有10集
又大家目的地一樣 覺得好快見返

套BUDDY唔錯架 又係老土但受落 但點知比人CUT
仲有套銀河機攻隊 黑骸都唔錯 都係原創機戰

都唔好講尾住
咁撚多伏筆唔放時間做
走去做d tvb c9劇情
之後一噸砂糖都返唔到轉頭啦

下集預告最好聽日好放出黎啦
呢壇野咁樣炎上法 好撚大鑊架

屌唔敢睇
等埋下集至算

嬲到訓撚唔著 Bitchigo

都話懶係小故事大黑幕真係好on9
伏線唔解 但一路放啲新既伏筆
其實靜係講"爸爸"既"APE"(人猿?)組織 同埋啲城內生活
仲有講"缺乏性教育"依啲設定其實已經好多話題 亦好容易寫得好睇
依家就浪費依啲設定 走去寫啲愛情線

buddy complex根本高汁
gay攻冇人睇就冇計姐

實預佢見番 最慘係班仆街仲可以繼續寫 唔理對方 解決唔到個誤會
就算佢放過02 16, 今集都已經跌落底 就算上番黎都無13咁高

死全家

反正都爛，等睇下集博士研發出新機體比56 15 16 3P，一定好撚刺激

機攻D打戲近年最佳

躝啦臭雞

睇完 冇野好講

AZ屌得勁過鐵血好多
AZ係極短時間內鬧足6個post
鐵血去到第3~4個post已經慢左落黎同埋多數係純粹洗版

第9集之後放棄016咪冇事
係要衝出嚟柒

BUDDY complex太大路劇情 佢玩時空玩得唔夠深入

就算趕走02
15都冇得啪16
真係可以拎翻曼聯個損人不利己潮文出黎

仲有10集 爛唔爛我唔知
我淨係知而家趕緊客
仲有015 d figure之後點賣呀

打鬥黎講 我覺得A/Z 好啲 之後到機攻

係唔夠時間解話咋 最終戰係宇宙果堆回憶鏡頭
起碼可以寫半季

今次編劇仲唔上神枱，竟然可以出一集全世界每個forum都係套野相關話題洗版

買15既肯定係冇腦

先見之明

ching講得好

15 個勢擺明係我得唔到 就一於大家攬炒

比人cut撚曬姐
點似DitF咁撚多集都係到玩屎

打場lol 差唔到10版

鋪左咁耐 13集神回
14集即刻變垃圾

對唔住 我怪錯左你

以前個啲無咁伏 近代原創機戰Eureka 7 / 創聖(無印)依啲都幾好
但自10s起，我真係無乜邊套原創機戰係有深刻印象，STAR DRIVER叫做打鬥上有看點

魚蛋論

唔好啊

錯在上帝視角？

Anyways仲有成10集

個個反差真係 以為今集會世界級感動 點知咁撚樣

呢個真 佢之前都明知16 除咗02之後就起唔到機 根本02就係16條命
趕走人條女不突止 以家係要16之後無機上等睇戲 又要無得見02 條命根本好似比人搶咗
真係睇戲都好 望15戰死都唔錯

阻住曬 因為差個小小時間就搞到出曬誤會
難為五郎望住苦笑

黑骸幾正

助攻黎 02 figure 唔小心整多左

buddy complex後期太趕
我睇左兩次先明佢做乜

佢本身有多1季但比人CUT到得2集

gay攻都係撚特效多
後期都係red5同舅父變光撞下撞下+高速鳩打

Btw A/Z唔係睇瑞利散射架咩

仲諗住食糖食到甜死 放閃閃死煩膠莓
屌你老母成集都係呀莓係度餵屎

覺得今集都未算唔合理
之前真係誤會落去先棄

本來諗住睇埋ggo同p5
而家冇晒心情睇

把我的同情心還給我 令去餵狗好過

真係成集飛黎睇

我遲下搵翻舊既討論post逐個莓黨搵曬出黎bin

pow生都一齊食屎

g持

商業決定 冇計

畀返之前嗰7年期待我

G持神父

神父Ho ball

你要買定潛水艇

依堆機戰我全部有睇 最後都係變晒做OVA黎收工

原本都冇諗過話會派糖 只係想佢正正常常咁就算
但係辛辛苦苦等左一星期
俾D咁既野我睇真係吊哂鬼

On撚9
枉我琴日一次過追晒1-13

潛到落地核都搵唔返

屌佢老母 我到底睇咗啲咩
還返02比我呀 015係雞係公廁

五郎真係見到佢傷心，聽住自己＂老婆＂講鍾意另一個人
ＷＴＦ？ 今集推特應該比人炎上

成個周末既心情都冇哂

真心從挑起觀眾情緒嚟睇今集真係好撚成功

未試過睇動漫睇到咁嬲，吻落去果下真係嬲到想打爆個mon

陰功

個個期待足7日
屌你老味比D咁既野我睇

呢個巴打真係本週最慘

好撚嬲 瞓唔到

我認住你呀錦織敦史

希望後面果幾回係林直孝啦 前幾回林直孝編劇都好地地

五郎之前已經當自己係後備
上次出生入死完條煩膠莓原來都冇放過自己係眼內

我依家就屌我個fd 老母
係咁叫我睇，睇睇睇睇佢老母咩

6.5小時換黎啲咁嘅野

好撚慘 天堂跌落地獄

13集就成套完左啦

最撚慘係原來追舊屎黎食

五郎：

個落差真係好撚大

好撚慘

來回地獄又折返

咁你朋友都冇預告今集食屎嘅

真係好大落差

想棄番了

瀬古浩司屌你老母

原來11同14集都係你負責

唔派糖老算啦，屌你放隻臭雞出嚟阻住哂

屌你老母 岩岩訓教發左個夢 好撚恐怖 嚇撚死我
我夢到自己等左7日終於有得睇第十四集 但係牙廣呀 同02呀 竟然冇得相認 重成集要聽015條八婆係到有佢講冇人講
哇屌 好彩係發夢 依家急不及待要睇睇真正既第十四集了

還返林直孝比我

今集真係垃圾到笑咗出嚟

瀨古浩司 原來專寫呢d 野

唉屌鳩佢，依家訓唔撚著

佢係咪覺得撚鳩我地好過癮

如果之後無神回可以唔洗訂bd

林直孝去左搞sg

franxx博士 可唔可以捉我去洗埋腦
今集睇完衰過冇睇

唔該唔好再貼有臭莓既圖 我想作嘔

有冇人可以幫我注入下幸福

有都唔撚訂呀

仲希望廣會講句 「你有無考慮過我感受啊」嚟個反擊先完，點知乜柒都冇

留返淡氣睇p5同sg0好過了

一野推開條八婆: 收嗲啦撚樣 再兜巴車埋去

其實咁樣撞落個咀到應該好痛

我睇撚住０２架飛機離開 乜柒都做唔撚到啊

要玩返訓練機了

嗰下強吻真係世界級嘔心，佢放滿去錫廣，安慰佢至少都安心啲

02=牛郎店女皇

去睇多田君 或者 阿宅的戀愛太難

打令呢到食緊屎

阿莓今集突然又欺凌 又講大話 乜都出齊

呢條友真係可以永久black list

係變返廢柴

五郎心裡苦 有誰會知道

屌你真係趁火打劫，TVB劇情

就嚟屌足一個post

人地都係好女仔嚟㗎

屌多兩個都得

我永遠支持五郎
其他甚麼都是垃圾

收皮啦臭雞

最尾真係好似

死喇 係咪我睇漏咩先冇咩反應
15講咩大話

五郎聽到呢句都唔嬲

真係好撚嬲